52隻牌 出左5隻+ 一隻 A , 下一隻再抽 A 機率係?

一定係 7.7 %

利伸: 跟CCTBB 學